Vylet do vidně, byl s dcerou Ten vylet bylo autobusem přes cestovní kancelař oni pili kavu průvodce uměl hodně jazyků (angliština, Italština, francouzština, trochu nemština) občas lidi jezdi sami bez průvodce videň ma krasná místa. historická místa, klassická misto, romanaská mista na cestě do vidně bylo přistavka
